想睇奧運，其實門票開賣左未？

有無人分享下
係咪要搶
香港有咩方法買到